唏噓呢個字其實點解

一直都覺得呢個字好古惑，成日覺得做人好攰既時候就會覺得唏噓，但諗深一層，好似冇咩字代替到嗰種sad，如果有個鬼佬叫你解釋呢個字，可以點解釋到嗰種感覺

helpless for the vicissitude

Sense of futility